白衫都無委任證 你話佢係警察我都信㗎

反正都係一家人 不用分那麼細

何君堯開live!!!!!!!!

唔怪得打電話俾人cut線 原來已經到咗現場

原來係白衫執行緊職務？